睇番以前嘅戲 想講一講張曼玉嘅「靚」

好多人話張曼玉靚 同時亦有一大堆人話張曼玉唔靚 覺得 王祖賢 鍾楚紅 邱淑貞 關之琳 周慧敏 張敏 朱茵呢堆比佢過至而無不及
但想講 張曼玉嘅「靚」係靚在「氣質」係可以駕馭一切角色 一切裝扮嘅「氣質」而且個樣（未衰老個樣）好耐看 睇極都唔會厭 唔會睇耐咗而覺得佢俗套 市井 路人樣

花樣年華嘅旗袍嘅雍容典雅

濟公做「九世雞」嘅媚態

阮玲玉嘅古典

東邪西毒嘅落寞

青蛇嘅妖艷

同埋以下例子

以前會覺得 朱茵（逃學威龍、西遊記時期係癲峰）係最靚 但慢慢地都會覺得略嫌唔夠氣質 然後先發覺張曼玉嘅「靚」係脫俗得嚟帶點平凡 四隻字「花樣年華」

唔好拎近照出嚟 嚇親人

花樣年華入面佢真係好有氣質

真人好似好串

阿飛正傳 花樣年華 2046
蘇麗珍嘅前世今生來世

5屆金像獎最佳女主角 4屆金馬獎最佳女主角
康城同柏林最佳女演員都拎埋
抵佢串

我覺得佢同梅姐一樣 唔是典型果隻靚女
但用靚黎讚美 絕對稱得上
而且兩位 張國榮都欣賞

上述3位都好有個人特色 但情路都⋯

上次睇完甜蜜蜜，得閒再補番呢兩套
以前啲港產片真係好正好有深度

但無王家衛 都未必有張曼玉
香港唔知會唔會再出到咁嘅導演同演員

兩位女士啫
Maggie幾瀟灑丫 個外表
情場失意.. 有咩所謂

佢同偉仔

呢個張曼玉先最靚

偉仔心中嗰個唔是曾華倩咩

佢D靚係一時時

蘇麗珍

何里玉

近照真係

幾十年煙酒不離手 殘哂啦

真 有時都幾普通 甚至唔靚

佢個種叫演技咋下

警察故事

入面個張曼玉 真正青春無敵

個種青春氣息好吸引

演技還演技 氣質還氣質 兩回事嚟

張曼玉無疑係超級經典啦

早排播東方三俠 正👍

呢堆獎根本不值一提,拎倒奧斯卡先算啦